人在台中 點解google 會比奪命斜我踩

單車環島第二日，新竹到台中 本書寫80km

但跟google 踩 會有成100km

比左條勁長上斜我屌 踩得10km/h 踩到幾時呀

踩左成粒鐘都係咁樣既斜路

點解佢唔整個選項叫避開斜路

明明已經朝早 10點半出發 最後都係天都黑晒7點

先到住嗰度

有無人知點樣避開斜路 我知普遍近海先多平路

但係近海好似無機車單車專用線 好驚比車夾死

落去逢甲掃野食先

台中聽日落邊度

落嘉義

點解唔逆時針踩...

你踩台幾???